條女最後都係同我分咗手

借咗朋友AC
其實我到而家仲諗緊自己係咪好衰 佢個人成日都好唔開心 當佢想同我傾計嘅時候 我同佢講叫佢唔好煩我
有時兩個都會忍唔到就講分手 但最後唔捨得就復合返 不過通常都係佢搵返我先
就係上個月 佢同我講分手嗰一刻 佢將我所有嘢block哂 搵都搵唔到佢 我向其他人打探佢嘅嘢 淨係知佢為咗我好傷心同埋成日食唔落嘢
我宜家先知錯 有冇方法可以復合

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。